export const questions = [
    {
        helperTexts: [ 'Ombe! Sea serio, vale mÃ­a! Piensa bien...' ],
        id: 1,
        question: "Â¿En quÃ© aÃ±o nos conocimos?",
        answer: "2013"
    },
    {
        helperTexts: [ 'EstÃ¡ tan fÃ¡cil que no debiste haber visto este mensaje' ],
        id: 2,
        question: "Â¿En dÃ³nde nos conocimos?",
        answer: "SENA"
    },
    {
        helperTexts: [],
        id: 3,
        question: "Â¿QuÃ© edad tenÃ­a cuando me conociste?",
        answer: "17"
    },
    {
        helperTexts: [ 'ğŸ‘©', 'Bueno, una pista... rgb y sin espacios', 'Otra pista... CSS' ],
        id: 4,
        question: "Â¿De quÃ© color tenÃ­a el cabello cuando me conociste?",
        answer: "rgb(255,255,0)"
    },
    {
        helperTexts: [ 'Ombe! Sea serio, vale mÃ­a! Piensa bien...' ],
        id: 5,
        question: "Â¿CuÃ¡l fue el primer regalo que me hiciste?",
        answer: "La Fldsmdfr"
    },
    {
        helperTexts: [ 'rgb...', 'CSS...' ],
        id: 6,
        question: "Â¿De quÃ© color me pintÃ© el cabello el dÃ­a del abrazo eterno en la capilla?",
        answer: "rgb(0,0,0)"
    },
    {
        helperTexts: [ 'ğŸ˜²', 'ğŸ˜¢', 'ğŸ˜­', 'AsumirÃ© que solo quieres ver todos los mensajes de error' ],
        id: 7,
        question: "Â¿QuÃ© dÃ­a te enteraste que ibas a ser papÃ¡?",
        placeholder: 'DD/MM/YYYY',
        answer: "18/10/2017"
    },
    {
        helperTexts: [ 'ğŸ˜²', 'ğŸ˜¢', 'ğŸ˜­' ],
        id: 8,
        question: "Â¿QuÃ© dÃ­a nos convertimos en papÃ¡s?",
        placeholder: 'DD/MM/YYYY',
        answer: "28/06/2018"
    },
    {
        helperTexts: [ 'ğŸ˜²', 'ğŸ˜¢', 'ğŸ˜­' ],
        id: 9,
        question: "Â¿QuÃ© dÃ­a me propusiste matrimonio?",
        placeholder: 'DD/MM/YYYY',
        answer: "18/09/2020"
    },
    {
        helperTexts: [ 'ğŸ˜²', 'ğŸ˜¢', 'ğŸ˜­' ],
        id: 10,
        question: "Â¿QuÃ© dÃ­a nos casamos?",
        placeholder: 'DD/MM/YYYY',
        answer: "10/10/2020"
    },
    {
        helperTexts: [ 'ğŸ˜²', 'ğŸ˜¢', 'ğŸ˜­', 'AsumirÃ© que solo quieres ver todos los mensajes de error' ],
        id: 11,
        question: "Â¿CuÃ¡ndo fue la Ãºltima vez que nos vimos en persona?",
        placeholder: 'DD/MM/YYYY',
        answer: "19/02/2021"
    }
]